
                      La magia de la original la ha perdido por completo. Hay que reconocer que tiene muy bonitos escenarios, buenos efectos y momentos graciosos que sirven para un rato de entretenimiento. Por lo demás, nada, quizá se pueda hacer hasta un poco larga.
        
            